人多想沖又唔比沖 人少先黎沖把撚

邊個頭先唔比人沖
仲叫邊個沖邊個係鬼

自己都唔團結出黎做物9？
大家聽日準時番工罷啦